有無遊行叫中國放毒/隱瞞負責任，令到全世界關注

中國拒絕外國專家調查

美國尤其以Trump為首嘅一群，一直想藉此郁中國

如果呢個時候有香港人發聲

表示香港人一路睇清楚中共會遺禍全世界

國際報導再次集中係香港示威

而且台灣如果能夠同時響應，要求WHO為Pandemic 交代

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈

支持 有得諗

叫美國check下有幾多人係由香港送出去, 制裁埋香港, 最簡單

啱，要求港共交代1月份有幾個人由武漢到港轉機

去各國領事館，最後再去中聯辦

有機會玩到全球響應，同一日玩遊行，就精彩

因為一定有好多, 個人估計無十萬都有二十萬